你地識唔識人係用書面語同人message

形容下該人的性格特點或背景資料（幾歲、性別、職業之類）？

其實依家仲多唔多香港人堅持用書面語同人對話（instant messaging)？

小學雞打字咪用書面語囉

我識有d同輩都用書面語喎

老母有時唔係講真心話嘅話會出咗書面語
睇得出佢行文用字有雕琢過

中文老師